即使走過幾趟遠路 如何都掙不開歲月擺佈

有冇巴絲識

歲月的童話

好正

這刻收一收腳步